想買無反

讀comm 主要影下旅行相同拍下功課片
有冇suggestion
有諗過Fuji XT 100 or XT2
Sony a6400 or 6100
或者有冇其他
學生budget 唔高 想買二手
有冇推介邊到買

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Canon JJ表示M5無得輸

借Post

搭單問下G5x Mark ii同Sony m5a比邊樣好啲

多係香港影景，For遲啲旅行用，少拍片

How about m50

a6100/a6400+18105g
m50+1545kit+22f2
拍片揀返sony/canon會安全啲
二手舖頭去星際
上網去肥花
擔心嘅就新機搭二手鏡

有部2手X-T2 連kit lens 保到2020年5月
有興趣留TG?

有興

TG?

你id係？

Tg咗
呢位師兄XT2 kit連直倒放7000～

A6500 再買d好d既鏡
a6600有d over priced
個人認為反mon意義唔大

我做過research出面冇保機身都4500, 直倒800-1000, kit lens 1800
我諗全套仲有8個月保, 都係7000, 應該都算平

減少無謂消費

Canon

6100 kit 係咪ok

想問＃７１３４１
偷人相改走人地個名咁算唔算賊？